【反擊旺角大媽】入嚟聯署聲明不光顧旺角西洋菜街

菜街表演者：唔鍾意睇就唔好睇，唔鍾意行就唔好行

入嚟嘅人可能你會覺得咁樣做冇用，喺呢個已經冇咗王法嘅地方入面俾人強姦，可能你覺得掙扎已經冇用：
政府邊度會理吖呀！大媽有特權架！
食環嗰啲做個樣，報警警察都唔受理啦！

但係我哋越唔反擊，只會俾人得寸進尺，進一步咁不停再踩我哋嘅底線。
所以唔理最後有用無用都好，我都希望我哋可以做啲野，證明我哋唔係日日淨係識返工返學、俾人踩到上心口都淨係識得講不了不了
———————————————————
我整咗個FB page聯署 希望除咗連登仔之外可以接觸埋其他冇上連登嘅朋友
一齊聯署俾啲壓力喺西洋菜街嘅商舖，
話比佢哋知呢一啲喺西洋菜街開大個喇叭唱曲嘅大媽實實在在係威脅緊佢哋每個月比緊幾十萬租金嘅生意。

一般普通嘅市民或者鍾意行西洋菜街嘅你可以：
1) 去個page俾個like, 留言講低大媽如何影響你哋行西洋菜街嘅興致
2) Share俾你哋嘅朋友

住喺西洋菜街／附近商户可以：
1) 向環境局投訴
2) 向區議員反映求助

個page啱啱成立 好多野仲未係咁完整 如果有有心嘅巴打絲打可唔可以幫幫手整啲圖/用文字表述下我哋嘅聲明
第一次開page咩都唔識希望可以有巴打絲打幫幫手

【光復西洋菜街】聯署聲明不光顧旺角西洋菜街商舖

支持

樓主弱撚智

你咁做d大媽仲開心

你智力有無80?

五毛屈機男，又見到你

From關愛座巴打
Oct 23近期活躍五毛
0群龍共舞
1三色貓
2JR
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
7優美開始
8dewi
9newlife
10RedBaron
11Warden
12十卜ching

你覺得咁樣可以迫到商戶去反抗？
我係佢哋嘅話只會覺得你雪上加霜

thx

弱智樓主會屈你五毛

我反而覺得樓主如果唔係弱智

佢就別有用心

呢個時候政府唔執法 作為小市民報警可能比人話浪費警力，大媽叫你唔鍾意行就唔好行

我哋唯一可以做嘅嘢就係反應比商戶知道呢一堆火辣大媽係影響到我哋消費者去西洋菜街消費嘅意欲同興致，希望你哋業主同商戶可以利用佢哋嘅Bargaining power去嘗試改善呢個問題

可能呢個辦法唔係最好 但話我係弱智嘅人請問你哋又有啲咩對策去反抗？

你認為佢地之前完全無反映過？

未有辦法 = 要用你既弱智辦法？

你傻架？

去推動業主同商戶團結一致係正確方向，但唔係企喺佢哋對立面，而係做佢哋嘅支柱。
同埋假如最後真係生意少咗，你覺得小店死先定連鎖店死先？

反映都需要有群眾壓力
我反而想問下 我唔係屈機男 你mon住我個post咁驚有人支持聯署反擊係有咩居心

首先唔講你地咁蠢既方法有無用

事實上你知唔知果條街既商舖target d乜野客？

你班死毒撚唔去買又有乜大影響？

人地會好驚？

無人得閒睇住你個名入來

而係個topic 太弱智所以我入來屌下

無人得閒理你係邊緣撚個

無過你做既弱智野會影響到人

你正一社會垃圾

巴打我明白你諗乜
但係如果我哋只係死忍但繼續幫襯，商戶只會覺得員工受罪佢哋無所謂，只要繼續keep住生意好就得。
作為市民我哋最大嘅bargaining power就係我哋嘅消費力同購買意欲

我覺得鳩嗚放題到肉啲
唔好低估商戶奴性

可能唔係最好方法，但我支持
咪鬼理啲五毛啦，成日笑尻人鍵盤戰士，到有巴打真係做野就話人智障。其實講到尾佢哋先係真正既鍵盤戰士

但係組團咁容易咩 你見到叫佢哋聯署都咁難 更加唔使妄想佢哋肯放低鍵盤行出嚟

佢地只係狗,人都不如

多謝巴打
我都明白呢個唔係最好方法，但總好過坐以待斃

大陸既步行街就係咁撚嘈

大陸人來買貨轉售得鳩閒理你嘈唔嘈？

我都好憎班大媽想佢地走

不過你班弱智講出來前用你個豬腦諗下先

班商店不嬲有投訴，係黑警廢做唔到野

啲五毛狗淨係識得話唔work唔work，但又比唔到建議，得啖笑

5毛咁都要開工

所以就用弱智方法？

然後所有反對既人就係五毛？

你班友真係可憐咁低智力

靠你班自以為有抱負，但智力低下既人想做到好結果出來？

算鳩數把啦

污合之眾

五毛狗最驚我哋可以團結做到一件事，次次都沖出嚟講話香港人影響力唔夠大陸人高，想我哋覺得唔夠人鬥

所以就咪都唔做？

然後有既人就係智障？

咁被你話智障既人真係可憐啦

佢地做開蝗蟲生意 你話重搞鳩嗚團佢地可能仲驚

咁又係

樓主咁叻叻

你親身走出去條街反大媽我即出來撐你

唔撚好做鍵盤戰士啦撚樣

罵又罵唔走，黑警又偏幫，唯有市民自發趕，
一係你HOLD，一係等人HOLD，
但你都識講人哋集團式有晒後台，真係想有成效就預咗打架，打完仲係畀黑警拉入臭格，你自己諗下應該點做喇。

樓望有無講過唔接受其他意見？

有無講過唔可以改變方法？ 你有諗法咪講，大家可以改善。你下下話人智障但無output，咁有咩意思？ 批評有幾難？

佢都知個方法唔係最好，但呢個都只係權宜之計

個問題已經唔係一朝一夕，唔理佢唔會改變，做啲野去改變現狀有問題？

咁要睇下齊唔齊心可唔可以組到團 如果可以做到之前旺角鳩嗚團咁嘅效果當然好

開始懷疑樓主係收左維穩費曲線抹黑香港人

你地班小市民聯署有春用咩

班商舖聯署唔再租菜街就有用

政府唔做嘢

商舖一齊落閘熄燈

最好上埋新聞聯播

WFC?

大把紅底公司會繼續租啦

喂 捐錢未呀 米sir仲等緊你條廢鳩呀

雖然我唔知幾多商戶支持罷市，
但起碼好過自己杯葛。

依家呢個先係鍵盤戰士？ 人地就提出方法做野，你地就打兩個字話人on9。

呢個account換左人啦

無錯 呢個辦法只係第一步，首先嘗試引起公眾關注先
歡迎大家再諗方法可以令到呢班唱K大媽收皮
好似另一個post有巴打話擺佢地個檔口或者干擾器嗰啲我覺得都可行 但網上聯署首先一定容易過組團出嚟先

上面既質疑

樓主無一個point回應到

了解到你個智力低下未？

連登仔去大媽面前拉banner

寫住"還我旺角安寧"

記住寫簡體

業主利益受損我就唔信唔做嘢

大劣狗

我哋聯署就係要比佢哋知道喇叭唱曲大媽事實上係真係會影響到佢哋生意 比佢哋諗下每個月比幾十萬租金做西洋菜街仲值唔值得？

一人一個喇叭喺大媽耳邊有咁大聲得咁大聲咁播，手提電話喇都得

係 唔講到利益啲業主都唔會出力做嘢
諗住由得班員工受罪就算

你班友想做件有意義既事唔係唔好

我都覺得動機係好

但你做件事前用下腦啦唔該

你影衰緊其他真心想香港好又真係有能力做事既人呀

低能仔

算啦唔洗理佢
剩係識屌冇建設的人
冇資格係度指指點點

諗清楚係建設定破壞先啦

低能

屌你老母班五毛狗點解咁勤力
淨係識ban又無建設
亂咁吠

所以你快快手手提啲可行的建議出黎
指教下我地呢班鍵戰

有奴性 咪好lo
順便教育下班商家

你咪去鬥唱鬥大聲囉

有無附近職員長期因高燥音引致聽覺受損？

屈狗上次財經台賭輸左做走狗
依家慘到做五毛

係唔係都唔買架啦 有撚用咩

剩搵呢啲人作用有限
但起碼你肯諗

你諗清楚之後可以點玩先啦

條link廢左

講到好似諗完個世界就會跟住你轉咁

幫過個邊某B字頭既連鎖服裝鋪返幾星期

夜晚樓下個層無人想企

因為真係嘈到耳痛

難道樓主個諗法就唔係？

想做事

唔好為拗而拗

垃圾

一開始屈我係五毛既柒頭會唔會反口？

睇返有線嘅報道 連鎖化妝店表示因為有大量顧客投訴被噪音嚴重滋擾，員工長期噪音環境下工作，影響健康。有員工透露聲帶變沙要看專科醫生，耳朵亦有刺痛，懷孕的同事都不上夜更。

我試下update返 暫時copy個名用FB apps search個page

其實放任比大媽搞仲好

炒鋪果班蝕到陷家鏟

班大媽唱左好多年 wo
五毛唔得閑黎香港

班大媽近呢一兩年越嚟越猖狂 再唔做啲野西洋菜街遲早變到好似廟街咁

商舖可以點反抗

點解會無左個page?

趕走左班商鋪
班大媽咪仲開心？少d 人阻住佢地

俾人瘋狂檢舉 啲人有咩居心好明顯

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

其實只係自由行先會行嗰度…

support

你估佢地唔知 ？

但起碼以前真係鳩嗚過

開新po啦

死link 喎

on9 走去郁啲店舖
點諗出嚟

俾人瘋狂檢舉 有冇巴打幫手重開

其實我都因為呢d垃圾，幾年無去，其實唔會去的人一早都無去的了

因為大媽嘈所以走去郁商鋪

屌開個page都咁撚多人檢舉
到底係連登太多五毛定班大媽後面有好大勢力

其實依家除咗聚會要約喺旺角 有幾可會去 貪佢多人又迫咩 拍拖行街掃街仲興行旺角咩

唔係針對呢個post 但連登時事台其實真係好多五毛 不停引發罵戰
其實有時真係睇到好攰

block咗無煩惱

垃圾逃避現實

點解唔去飲雞尾酒

支持！

老實條街都冇乜邊間唔係連鎖

唉心鳩淡 page都被人檢舉埋

樓主咁撚醒既招都諗撚到
唔入政府做決策真係嘥撚曬

蠢撚到咁
你似係搞鳩班商舖多過搞鳩班大媽

叻叻豬，你又有乜新建議呀

ISIS先趕得走班支那大媽

我諗可能真係

哩個post仲未上熱門

講堅，你地定左日子邊晚踢館踩場，我一定到！

的確係時候要企出嚟做d野
而家d遊客去到旺角就以為香港既文化就係咁

唔單止咁樣 遲啲香港嘅下一代就會同你講旺角有大媽喺度唱K係傳統文化 以為好似廟街咁樣

嚇死啲優質遊客

咁屈狗你又有乜撚高見？

佢弱撚智

本來都唔光顧⋯⋯咁嘈點去啊

巴打加油

成班豬隊友

收皮啦灰西

上面我建議左

你條弱智文盲睇下

成班戇鳩用豬腦諗d唔會work仲害死人既野出來

仲學人自以為正義之舉

你班傻西練下智力先好行出街啦

影撚衰做好事既人呀柒頭

咁撚低智力就唔好學人做大事啦

死返屋企打J啦柒頭

收左幾多錢？

真係痴鳩線

話你弱智我就係收左錢？

咁邊個會比錢我話你弱智？

你睇到自己咁撚大呀？

你乜水呀？

弱智毒撚鍵盤戰士咋

哎呀嬲嬲豬啊，我係問你老母比狗吊收幾錢？

隻保安狗仲吠緊

恥笑你你又屈鳩我嬲？

上次見到庇護工場d人鬧交唔夠人鬧又係屌來屌去

你邊間庇護工場出來？

未答你老母幾錢喎

大家唔好理個屈機男 由得佢單機啦

佢幫緊手推

你動機可能真係好

見到本來你係想做好事

但比你班弱智人士用低能方法做出來

香港係會比你班人害死

講真，我真係唔識分你係唔係曲線

點解上面有其他巴打話唔work你都扮睇唔到？

一有反面意見你即刻話五毛

你無咁既能力就唔撚好學人做大事啦

豬隊友

成個post個個都痴鳩線覺得自己好正義

自我感覺良好

可能呢d係你地既打J方法啦

香港如果再多d你呢類人就真係無得救

你真相想幫香港既

客觀少少諗下自己有無能去做先啦

做大事唔係人人有資格架

成班都痴鳩紙

無眼睇

唔去搞班大媽反而去搞商舖，真係好撚野

咁多五毛入黎即係代表呢條路係岩

Btw死左link，係咪啲五毛勁檢舉？

西菜街我估得三成係香港人

一日仲係旅遊區 一日仲有遊客行 都改變唔到啲咩